香港飲食業根本係比狗做

講緊係做樓面果啲，落單送餐甚至連廚房野都要做埋，又要成日受啲客嘅氣，但時薪可以得三十幾蚊，根本剝削勞工。

唔明啲後生嘅點解要去做